感動老外既宣言

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！